以下係我讀咗六年中學嘅感悟。。。

想通了，即將要和社會接軌，
就職後要拼盡全力 賺錢，拿取權力。
會首先經 香港公開大學BBA(C&G) FT. 進場,先拿Degree。
然後一邊工作一邊拿Master，以最快速度上位。
成功KO第一捅金後，我才能繼續實現夢想，理想。
(搞樂團，養孩子，父母，去幫有需要的人)
4年 Business Law, 將來就可以用法律監管公司各個部門。
又要負責幫公司和 港交所，稅務局聯繫。
更加可以有能力為公司制定未來政策。
表現好的話可以入董事會。
簡直是公司主力核心。
我迫不及待好想玩玩了。

半夜想想千條路，早上起身行原路。

有方向係好事 但係唔好諗得咁好 睇到咁遠大 有一樣野係 「計畫趕唔上變化」會有好多野會影響你計畫嘅決定 最好以3年去定一個目標 再去實現 完成一個再去定第二個目標

起碼五年啦，第x個五年計劃

仲有無跑步

跑左幾多萬km

不過真心一問，條友宜家去左邊做緊咩

到底仲會有幾多大number新會然會直必答樓主
就黎變月經啦喎

條友依家做緊咩

收到風果條友就係潛龍
而家係港交所UN UN腳收錢

收到風潛龍係成全分身

閱

呢句真